# sims-bp-2019

Projekat iz predmeta:
- Specifikacija i modelovanje softvera
- Baze podataka

Na ovom repozitorijumu će se nalaziti prototip aplikacije koja se izrađuje na osnovu specifikacije projekta na ova dva predmeta.

# Instalacija
Potrebno je instalirati zavisnosti navedene u requirements.txt unutar prethodno kreiranog virtuelnog okruženja.